# Kms Projekt4 Pitch

KMS WiSe 2023 | Anastasia, Julius, Vincent


Bei diesem Repo handelt es sich um die Abgabe des vierten Projekts im Modul "Konzepte moderner Softwareentwicklung".

Enthalten sind eine Broschüre für Investoren, eine Liquiditätsplanung und eine Pitch Präsentation
